[食飽勿入]10號風球 數以萬計小強都驚要搬屋

啲廣東話咁廣州feel嘅

好想用殺蟲水噴死曬佢

用津路炮啦

好想用BBQ噴火器燒